Door een van die caprices van de geest die we misschien zijn het meest onderworpen aan in de vroege jeugd, gaf ik meteen mijn eerste beroepen, leggen de natuurlijke geschiedenis en al zijn nakomelingen vast als een misvormde en mislukte creatie, en vermaakt de grootste minachting voor a toekomstige wetenschap die nooit eens binnen de drempel van echte kennis.
